［拋磚引磚］emoij估歌詞大賽

第一條易d先 有冇人秒我
廣東話為主

❓💏🌊👂🏻🔔🗣➗🚬

屌你老母

講笑下一條
❤️🌫🐥❎💔 ❤️☠️🐥✅🍺

有無貼士

我出得差可能 等勁人出得好d
Cookies其中一個人唱既

心灰了還未碎心死了還在醉

叮噹✅
試下幫手出題一齊玩

玩多條
🌞🌝🌞🌝✳️💡👀🔜🛑💡

明明綠燈轉眼變成紅燈

🇭🇰 👥👊🏻✈️

又被人秒

香港人打飛機

錯

😢🚶‍♂️🕊🚶‍♂️🥦🍙🙋🏻‍♂️😒🈳❌🈵

🍐👵🏻㊙️🐶🖕

你老母俾狗屌？ 歌黎？？？

🙅🏿‍♂️😭❓✅😭 💔😄

🙈💭🌝
🙉👀👫🌚🤦🏻‍♂️

❓🤤☕️❌🤔

咁都估到我認契爺

😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄

😀🦍😋🍊🐶🍉🍉🐵😀😂

你認契爺 知都唔答啦

咁你咁醒 又知唔知呀？

閉起雙眼你最掛念誰

好勁

🥚👦🏻🐘🍐 ❌🙋⬇️👰🏻

但男孩像你 不要我下嫁

🚫❓🙋🏻‍♂️💩💧🙋🏻‍♂️🌧🍐👯❤️

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

🙅🏻‍♀️🙏🏻🙇🏻‍♂️🚞🚞

➡️1️⃣8️⃣❌⌚️🤷🏻‍♂️⏲️

過去18歲沒帶錶不過有時間

💑🏃🏻‍♂️💨🍌🐘🌪

愛情走的太快 就像龍捲風

廣東話歌呀

👸🏞️⬅️🈶👸🏞️➡️

🐱🐶❌👫

做隻貓做隻狗不做情人

💆‍♂️🍐💕❔

🔁💬🍐👋🏻✉️ 🙍🏻‍♂️👂🏻🌊
Eason 冷門啲既

重讀著你的告別信 抑壓了暗湧

比個貼士 eason

🤰🌙👅🐮

提示 改歌嚟

🍐💁‍♂️🗒💦👕
咁都估到真係叫你做契爺

❓❌💪💨✊🔥🌺
🌌⬆🌊⬇
？👐👍

秒左

我係你契爺

為何喝過那咖啡杯無故失蹤了

剛剛聽緊